如果警察形象大跌 不被信任嘅話

需唔需要自發組成民安隊？
取而代之

發夢個陣周公問我

自保從來靠鄉勇

公權力既官兵?魚肉鄉民就叻

但係班狗會告人冒警

幾年前都係咁講

有人話要自稱警察？
只係出於自願 正如街邊見到有人搶嘢 都可以幫手

班狗宜家有咩做唔出 係咪都告咗先已經好有阻嚇作用

101拘捕令

搵老廉清一清班黑警內部就得，而家班老屎忽經歷過比老廉係狗竇度捉

前提係依家嘅老廉重係以前嘅老廉